Cd機想用藍牙喇叭播可以點駁

大部份amp都係做接收
想搵部細細地播到cd同usb接藍牙喇叭出
有冇過來人，唔想用d濕鳩 3.5mm發射器